[行動POST] 希望所有香港人日日都戴口罩出街

呢樣嘢其實好簡單好易做到
亦可以明確表示自己係反抗緊極權統治

[行動post] 10.7 爆食日 攪珠結果出爐

推俾外國旅客 咪俾黨鐵賺錢

話你知咩叫和勇合一

香港空氣咁差區區有TG
日日戴口罩係好合理

我會！除非個日有行動到目的地前要保障自己外